"Meer geschikt voor dat, denk ik, dan om in deze stad te blijven, zo vreselijk hem."
"Het is waar," zei Defarge, die geknield was om naar te kijken en te horen.
Meer dan dat; Monsieur Manette is om alle redenen het beste uit Frankrijk.
Zeg, zal ik een koets en postpaarden huren? "
"Dat is zakendoen," zei meneer Lorry en hervatte hem op de kortste tijd methodische manieren; "En als er zaken gedaan moeten worden, kan ik het maar beter doen."
"Wees dan zo vriendelijk," drong Miss Manette aan, "om ons hier te laten.
Zie je hoe gecomponeerd is hij geworden, en je kunt niet bang zijn om hem bij mij achter te laten Nu.
Waarom zou je zijn?
Als je de deur op slot doet om ons te beveiligen onderbreking, ik twijfel er niet aan dat je hem zult vinden, wanneer je terugkomt, zo stil als je hem verlaat.
In elk geval zal ik voor hem zorgen tot je komt terug en dan zullen we hem rechttrekken. "
